議員要求撤回長者綜援年齡限制 林鄭：議員去年批核 無法剎停

【長者綜援申領年齡收緊至65歲 議員要求撤回】
【林鄭：議員去年與預算案一併批核 無法剎停】

行政長官林鄭月娥在立法會答問大會上表示，申領長者綜援年齡由60歲收緊到65歲，是立法會議員去年審議預算案時一併批核，無法撤回或剎停。

#有線新聞 #長者綜援 #申領年齡 #林鄭月娥 #立法會 #答問大會

香港議員

民建聯投完唔敢認？？

佢地鬼知自己投左乜

佢地班人型走狗識字架咩

唔準你咁笑佢地，起碼識「贊成」，「成功爭取」
應該無其他啦

係撚 成日連制都㩒錯

推手

應該整張民建聯成功爭取嘅相周圍 send

呢d post 永遠唔會見到關愛座hunter
驚得罪米飯班主？

去年批核即係已經成為歷史文件

根本應該印banner

直情整banner掛啦

聽人講話一眾議員俾人陷害 又話咩政府鬼鬼祟祟 其實當時件事係點？

週圍貼 民建聯成功爭取長者綜援門檻由60歲提升至65歲

陷害條撚咩
立法會入面 任何govt propose 建制老馮支持
泛民老馮反對完一輪投贊成
根本冇人會認真睇入面內容

到而家批完 生效一刻先反對呢樣野
林鄭都笑成班人on9

其實一聽我都覺得班議員ON9
但d 親朋戚友咁樣講我又唔知點樣同佢地解釋

我都想了解返當時情況係點
因為諗諗下我覺得成件事都好鬼下
每個議員收咁撚多錢 下面又有咁多大學生靚仔同佢地做文件
我真係唔係好信會出現呢d careless mistake
我覺得係扯貓尾多
一來林鄭政治任務達成
班議員又可以推個波俾林鄭
支持班議員班矇撚咪只會覺得林鄭仆街 而議員都係受害者
香港人民智未開唔撚識分是非對錯
我同班親朋戚友講林鄭無錯 佢地就話D官講乜60歲都算中年D官都係仆街 好難溝通
班撚樣其實都係輸打贏要 邊邊對自己有利就屌第二邊 唔理本身件事係點 應該好多人都係呢種思維

呢個真
其實不嬲佢地個運作都係咁
頭先search HK01 篇野屌鳩林鄭撐議員
呢樣野而家竟然變左佢地死撐既理據
「.....社會及立法會早表反對
第一，立法會及社會的反對聲音，早已相當清晰，預算案的贊成票並不能用來混淆視聽。......」

我心諗睇左D乜......收皮啦好嗎

飯建制咁廢架

唔會扯貓尾啦 有咩利益緊要等過下屆選唔贏
根本成班求撚其其打份工
老細都係咁態度 後生既assistant 可以做啲咩
最多咪度下一陣份speech 點樣寫得慷慨激昂啲
講完upload上Facebook YouTube 就完架喇
仲想佢地會做咩

我應該高估左班友